有冇人覺得牙朗冇以前咁靚仔

好似係

利申 迷朗

老了

好想比佢屌撚死我

個髮型累事

老啦

個頭仲柒過光頭

一落後就躁底，見到都唔開胃

點都好 都想比佢屌

佬味加強咗